（求討論賽後檢討）18區遊擊戰 唔等同於18區遊行！

小弟P牌講嘢可能無乜說服力
但見到隔離post
話我地有200萬人同佢慢慢遊行
18區次次谷到班警犬 帶晒full gear又無得打 好洩氣
咁就等於係我地嘅勝利

其實前線班手足無一個想白白送頭
佢地肯企前面 係佢地都開始明白遊行無意思
只係想用其他手段為場運動帶黎改變

7月1號會成功係因為大家有目標，有方向要去邊
但而家嘅18區活動
就只係漫無目的，見犬就守。

如果我地18區遊行嘅終點，會係個區嘅標誌性嘅政府大樓，會唔會可以令大家嘅目標都清晰返少少？

遊擊戰都係有攻有撒！唔係一味be water叫啲手足走

新手上路，求指教啱啱開係吹水台無人理

利申：和理非，成日都遊行，但覺得啲遊行地點好悶